一人一張明星細個陣嘅相

好鍾意睇明星細時啲相
有啲變化好大 有啲無乜變
我先
張國榮

都係有氣質

周星馳

唔似嘅

梁朝偉

無乜變 細個已經好正
個感覺似係係幼稚園好得老師歡心嘅小朋友

到你地

梁朝偉真係冇得輸

係 好想做幼稚園老師瘋狂同佢玩煮飯仔

捉住佢手仔教佢寫字

醒下啦喂

周星馳細個對眼成個ming仔咁

唔好叫醒我 我同緊佢玩車車

認唔到

車你兩巴都唔肯醒

唔好咁啦 佢扯緊我衫角要我講故事俾佢聽

姨姨講故仔我聽

小豬

係程老師 傻瓜

幾歲

程姨姨，我想聽故仔ar

15，算唔算細個？

走開啦 你都唔係朝偉

師兄咪玩啦，朝偉今年幾歲ar

都算嘅
不過個樣有啲老積 好似20歲咁
同依家無乜分別

我係講緊小朋友時期嘅朝偉

東ff too much la, 夠鐘了

依家嘅朝偉都好正

錢嘉樂

錢七

老了

老咗都好正 佬味

睇你個名就知有哥哥
哥哥細個真係成個公仔咁

俾大家估
我睇到第一眼笑咗出嚟

係有氣質嘅富家公子

唔識喎 邊個嚟？

屌你咁橋同我搵埋同一個

咁啱啊

有氣質既
仲有三分東南亞feel

仔都生埋

而我不知道

taxi?

袁x林?

做咩post我樓下個的士司機出黎

有D似

個鼻好撚7

好靚

估都唔洗估

真係好撚柒

以為係向佐

係咪金雞

個神態都係冇乜點變

死火估唔到

高難度:

提示: 香港男歌手

弱

點解對眼咁既

又南？

睇對比相圖都覺得唔似

我係已經睇左對比圖 但而家淨係比童年照我睇係唔記得係邊個

點解我一望就知

細個中國人樣，大個成個混血鬼佬咁

基仔

周國賢

咁都估到

真係好靚女，可惜依家已殘。

一樣樣

張柏芝？

見到taxi嗰張load咗三廿秒
哇屌咁嘅樣嘅

潘瑋柏

小學實已經好多人暗戀

好可愛

竟然冇人po 你的樣子如何......

痴線 完全第一位

唔唱k

周爸

都幾型仔

睇你名估係腎仔

呢個真係唔似 特別隻眼

杜汶澤?

差好遠

似啲曳到仆街又有少少自閉嘅問題兒童

邊個？

郁啲就喊又要講俾媽媽聽個啲

歌神

學友

希哥細個已經好靚仔

而家去咗邊

屌

lm

陳偉霆

夜媽媽po埋啲咁既野

我可以

我個名
好撚型

仲未有leon

當年暗戀過佢嘅男同學睇閃卡嗰陣唔知有咩感受

朝偉

痴線 我以為鍾一憲黎

由細到大都咁正

蝗GEM?

16歲個樣

小個係精令 大個係電

who?

個雙眼皮係割嘅？

好想侵犯佢呀

倒退？

以前:

依家:

湯怡真係"女大十八變"嘅最有力證明
好後悔當年冇去識班上面嘅豬扒

好想俾佢對電眼瘋狂電我

右邊水滴魚

影得衰姐 眼大面尖

右邊係公廁？

細時係黑咗啲但五官不差

有啲認唔到既可唔可以比埋名

邊張？

呢個細個都好qq

由細靚到大

拍蠔？

呢個有知人估到

朝偉做爸爸 老師做媽媽

好快被釘牌

肥絲？

大律師

第一個唔知
二係黎耀祥
三係陳家樂？唔肯定

傳奇人生

+1

煮飯仔角度扮演

角色

有d人唔知點解由細到大個樣都完全冇變

朝偉係其中 仲有吳君如

姜大偉

呢個係邊個？好靚女喎

屌我第一眼以為尹光

eason

angelababy

都唔算豬扒

IU囉戇鳩

留隻爪先

關楚耀？？？

姜大衛

係

IU？

好靚女

囧囧？
車頭相咁

又幾得意喎

有d驚 wtf

譚真一

女版

啲人話IU整容真係膠都廢事比

講講下又幾似

I wanna deflower him if I could

呢個叫咩名話？

有啲似龜頭bob

阿佘

龜頭bob細個成個張國榮咁

但係我接受唔到

其實公廁細個都幾靚 幾有氣質

唐寧真係好撚正

個頭好大

蛇c慢?

2歲嗰張成個混血bb咁

屌你老母

千雪？

呀雞？

氣質

而家老態盡現

邊撚到似

一模一樣

呢張都好耐之前喇

屌
連衣著都一樣

成個賓妹咁

咁細個就髮線後移…

baby老公

荔枝？

Yes iu

富誠？

無睇下面啲字，心諗呢個病壞邊個黎

徐天佑？

的士佬

艾辛

我就係想用呢張再大少少既對比返佢而家

不不不

但出完follow到出remembrance嗰陣老得好快 但remembrance打後就好似老得慢咗 有啲造型甚至後生啲 eg catxman啲硬照

聯想起佢Ramen Song個樣

正撚到冚家剷

Joey?

當年好迷佢，有買佢相集，好靚仔
後嚟變咗煩膠就無睇佢啦

利： 絲

兩兄妹

屌張張都無名

何韻詩？

星爺似大陸仔

+1
以前仲因為佢所以參加女童軍

我都覺得佢最靚仔係岩岩出道到follow個個時期，個陣beginning張大頭相真係呃到唔少學生妹去買佢隻碟，包括我

再鋒利嘅刀

都會有生鏽嘅一日

同而家無乜分別系列

日本代表

我都係

Edison細個真係典型國際學校o靚仔樣

胡定欣生鬚咁

少理阿爸?

我反而第一隻買嘅係remembrance

誠誠啱

邊度煩喎！你有冇興趣轉售俾我？

估唔估到係曾志偉

點解可以一模一樣

日本 係咪石原

關之琳

好撚不安

關楚耀？？？

由細靚仔到大

對眼有少少朱茵feel

仲未知係邊個

我由beginning開始隻隻都有買，去到同行之後發覺佢d歌越黎越唔掂就無再買

春卷?

最後一隻華納碟正呀

全部都估唔到咁濟

你做咩無買到

我個陣連903廣播劇最好的時光出書我都有買
就係為左入面有幾頁有佢d大頭相
諗返起都覺得黐線

做乜將朝偉同的士陳放埋一齊
朝偉細個真係好qq

除左靚仔 佢仲要算係得意既小朋友樣
哥哥個樣似有啲印尼呀東南亞血統咁 好得意

因為佢啱啱出道嗰陣我未有咁迷佢

郭富城

係 加上佢轉左間垃圾唱片公司
就無乜點再留意佢

男人心一字馬?

好討老師歡心個種乖乖學生咁

關楚耀 lol

連登仔老婆

呢個有無人估到

stephy

黃宗澤？

第一張個名寫埋出嚟喎

當年既佢咁既樣有無諗到會同到電視陽光廣告既男神結婚

jj
jay
最尾eason？

第二張係翠魚個奸夫？(唔記得乜名

無留意開韓星

真係女大十八變

邊個嚟？有d似賓賓

蒙嘉慧 好似係

Daniel?

秋生？？？

感覺似殺人犯 btw邊個黎

係 完全無變過個樣

anjay細個個額已經係咁高

細個冇咁好睇
五官過大過深
大個拉返開先啱啱好

梁潮偉

許廷鏗 大圖反而睇唔出

成日以為係許廷鏗

上面有有人話係許廷鏗
我覺得似鏗鏗多d

最尾嗰張咁似坤狗

1係翠如
4係徐子珊？？
其他估唔到

btw最尾個張咁新淨既

最屈機

上面果張係邊個，咁靚巴

似吳業坤

一眼睇得岀 學生時期

kay

點解我第一下會諗列駱應鈞

下面張繼聰？
細時幾得意

乞人憎樣，想大巴大巴車落去

........ 對唔住 我唔知俾咩反應你
阿信來 好難認咩

有少少似譚真一
利申盲

J死人

估唔到

孫中山先生兒時

欣宜？

6wing?

似小學時期總係有個無料扮四條嘅同學
俾人笑就惱羞個啲

Bingo

最尾係呀禮？

真係好似kimi

勁似果d都要行兩個鐘頭山路返學既內地偏遠山區小孩

真嫁屌？
件衫好撚正

成個00後咁

發哥

明明係送禮勤

第一個係姜大衛

你好衰架你！我又扯哂啦

這麼醜的妞

以為係鍾嘉欣

阿蛇？

降兩度？

阿佘童年相仲咁新嘅
以為會係黑白

一人一張明星相
唔係你出一張明星相 我估

幾時同我做愛呀

佢又未老到去到黑白年代

不如估下鬼佬，呢幾個難度應該唔高

唔撚係掛

Oh fuck

吳君如?

Yes

2係弱雞 3係邊個 何哲圖？

真係好似

第一張周杰倫

咁多童年相 成日搵最柒嗰張
新桓結衣係天使

有無人睇過霸王別姬
入面有個細路演張國榮細個
我覺得幾似 個神態個啲都似

其實錢7都好得意㗎
Btw有無最近嘅相 好似少咗出現

你

生完肥左好多

我照要

原來無整過

柒

塊面好撚似p過

好女神feel

整完點仲會咁樣衰呀

睇左三次 9粒鐘

楊凱博

第一張屯門仁愛堂出面影

上海仔？

呢張好好笑

理大欄王？

梁朝偉由細到大無論個樣定氣質都好撚屈機

以為老鼠芬

湯告魯斯
尊尼特普
賓艾佛力
謝拉畢拿

西彤

淫姬

滋滋

咸仔

爆炸J

火火火木

新聞小花

畢業個樣都係keep住憂鬱

伊麵嫂真係似d中學老老土土大眼鏡烏咀狗，點知一畢業唔戴眼鏡化番個妝即刻靚勁多醜女大翻身變女神嗰款

肥仔都是潛力股

夢夢

太空人

工兵

軍師

爺爺

提示係tvb阿姐級女藝人

dodo

山本美月

都係咁清純咁靚

呢個好似係謝霆鋒個仔？

容祖兒

仆街 我以為側田

唔知側田細個有無頭髮㗎呢

每一個階段都好撚正

呀你老母

李治廷

李小龍

唔睇對眼會覺得好似向華強

細個個樣同佢地幾分相似
可惜無人地咁成功

你係咪見過張相呀？咁勁一估就估到既!

哇你唔講我都唔撚知

而我都不相信我

留名

由細到大個樣都係女神級

黃精嚟架

房事龍

而我不知道_______是誰

梁小龍

明星呀講緊

你戇鳩？盲反都有個譜呀

個額頭係小腿既一半

唔好嘈交啦

修哥

WFC

足球界巨星

劉玉翠細個真係同志田未來一樣

左大王, 右樊少

1係christian bale
3係湯告老師下話

佢以前都唔叫豬扒啦Ching......
仲有講到好似你去追人哋，人哋一定會鍾意你咁

面盲睇呢個post真係好慘

其實有D似宇宙最強

細細個個樣已經咁鳩屎

譚真一 咁撚樣

會唔會太屈機

周圍腎

Who

3 ben affleck

翁靜晶

危險人物

好靚仔

俾d日本既大家玩下

梁朝偉有啲似出木杉

小栗旬

美國公廁

有啲人真係天生註定要食呢行飯
Eason細細個已經睇得出佢灑脫YOLO嘅性格

屌你

咪係 點解唔可以打返個名

有冇柏芝個仔
同檸檬或者希哥細個張相拍一拍？
睇下相似度

有啲人仲話 張圖有名呀

係

如果唔係真係冇可能估到

我老公細個真係好可愛 大個左又靚仔

唔係講緊前世喎

對
不過真係冇乜點變

四巨星先啱

美琪BB

strong post leave name

Mickey Mouse Club

屌你咁撚多頁都仲未有angelababy

同大個左個樣比，完全冇忽似

你岩

樂囝？

下我以為第一係Eddie Redmayne

佢真係俾好多努力 佩服佩服

龍5？

想屌

柏g

no 唱k

囧囧

依個正到hihi

第一我以為係matthew mcconaughey
不過應該係christian bale

吳彥祖

唔現祖

10000刀甲

細細個個樣已經咁老積

真係唔似

長毛

何寶榮 你係邊呀

等咗唐寧好耐
真係好靚

黎耀輝

Hi

Ryan who

不如我地重頭嚟過

嚟估吓
好QQ

對鬼妹認知不大
成日覺得外國人個個都好似樣

第三 彭于晏

仲以為為邊個男明星細個黎 原來係定欣

孫中山

上面係咪公廁？

心諗做乜擺柏芝個仔

應該無人知佢係邊個
但係藤井美菜真係幾靚

+2
人生第一次睇演唱會係睇佢
本書我都有買

我估阿信 但第一眼以為林夕

咁多周杰倫 其實佢細個幾靚仔靚陽光
大大下先變毒撚

哇屌 佢個豬鼻

使唔使咁屈機

家駒

無敵

3係 大波謙??

二張係我有老公

邊個??

1.痴心長情劍?
2.古天樂
4.宣萱??

黎明??

後生嗰時既相得唔得

史太林?
BTW 明星

政治明星?

睇世界版我們結婚了先識佢，好易認

睇睇下見到自己小學件校服呆左
利申：新果件好柒

日本

小s大s

大小S?

綾瀨遙??

大s成個男人樣

細個嚟講朝偉真係屈晒機
佢細個肯定好多女同學暗戀佢

劉馬車?

林依晨

楊幕

李安立度

佢係90後 咁細個已經帶眼鏡

1 4 啱
2李治廷 細個佢靚仔過王力宏 大個調翻轉

痴線 負皮多到

娘子

毛鳩謂

城城？

童年同現在，完全一樣樣

咪係 由細扁到大
天然既最佳證明

左下個樣，好似我真係恭喜你呀

FI呀媽後生都幾得

有D似藍亦幫
但張相咁舊就知唔係

佢個女好得意 咘咘
Btw你個名

細個已經咁有型

真係王子樣

公布埋 3楊丞琳（整得好成功）
5張可頤 6滕麗名 7sa 8古天樂

張可頤真係估唔到

我

Nonono ，再估過

溫兆倫？呢個post大部分男仔都差唔多樣

蜜蜂翁？

冇得輸

廣末涼子都唔識

邊個黎

黎姿囉

睇堂眉就知

屌唔想估
打埋名得唔得

仲有波妞都好可愛

有啲我都唔知邊個

廣末涼子

咘咘好乖 真係睇住佢大

左唔知 右王祖藍

吳卓曦

袁澧林

左先係祖藍 右係祖藍媽

好似有種相似嘅味道

呢個難估

周爸爸

家駒/stephy?

福山木村

Top

同一個人嚟

提示:香港男歌手，前往內地發展及疑似整容

提示: 花生仔

傅穎 鳩估

你大我呀後生咁俊

尾：大波星人

雪雪雪
羅仲謙？
万刀甲

好似朝偉

第二個劉德華

打和啦super

疑似整容=叉燒炳個仔？

林一峰？

細細個都有種傲氣
好公子哥兒

泳褲？

魯媚

我都覺你大我呀後生幾靚仔

唔係

全中！

屌係喎男歌手 唔通係東東？

仲以為易彎娜

下面張曼玉？？

1） 洪爺

陳曉東？

無錯！

佛系律師

真係好撚正 童年女神

3 劉凱威？

2 陳小春？好似jasper

熱巴

好正

覺得第一張張相有啲似馬雲

劉嘉玲

唔係況復生咩

飯冰冰？好大陸feel

好似港女吹條女

小龍女，好嬌俏

sam哥？

聶小倩

章子怡

章子怡？

3有啲似宋慧喬…其實係邉個？

林嘉欣？

第三好熟口面

4:GD?

大陸果個劉濤？

就係宋慧敿...

喬

Del Piero仲屈機

好有氣場

秋生

好似袁x林

個髮型一d都唔gap

咁細個已經開始髮線後移

蜜桃成熟時嗰陣好得意

咁大抽

中了！

Zayn??

1 范冰冰
2 小春
3 喬妹
4 gd

西面法拉

以前個鼻都未有咁大

奧斯爾仲屈機 有埋前世今生轉世bla bla bla

冇變過既喂

吳鎮宇？細細個都咁喪

1. isabella?
3. 林峰？

嬌 伊健 chilam 小龍包？

姜大衛？

表弟表弟婦！

嬌
伊麵
cheap lam

2.范曉萱？

林一峰

Nonono, tip:香港某band

國腎bb

唔係林熙蕾咩？

google完 自

Barry Gibb?

史太林啊

Leonardo...

Britney Spears, Justin Timberlake, Christina Aguilera and Ryan Gosling

冇變過

ali

No，香港稱得上女神

真係王袓藍黎？
佢依家中撚左輻射？

一見到右邊真係笑左出聲

依家又大鼻 個嘴唇又腫到潤腸咁

殺人犯 譚一真

多數都無乜點變樣

我以為係房祖明黎

周慧敏

個個年代興粗框眼鏡

淋病月鵝

汪明荃

喂大佬呀你比埋名啦
加密又好細字又好 就咁放張相出黎d人估得岩同唔岩都唔出聲

細圖有啲似劉亦菲

開左估未

湯唯？

袁禮林

細過靚d

Ali?

真係好撚癲 一啲都唔明點解你地可以估到

神情

細個靚D

邊忽似湯唯

黃秋生

細細個已經似達哥

達哥 ?

達哥細細個開始已經留長髮

好易認

拍埋希哥pg阿鮑3個，完全想像唔到一面童真嘅佢地大個會搞到咁大單

孖辮達

真係好似
定還是佢真係達哥

CCTVB有問題學歷姐仔呀

擺到明達哥黎架啦

好靚女，邊個嚟

係咪容祖兒

唔撚係卦

梅姐

啱

後面開完，前面自然開

柏豪

第一張馬雲

可能係木村呢

譚真一feel

我又諗起你老婆喇

咁得人驚，原來

希哥真身其實係未來人
坐時光機返嚟，搞自己老母

Jasper

Jasper大個會唔會變到陳小春咁惡㗎

少年期

屌，唔小心大笑咗出嚟

好多男明星細個都得意到痴線

朝偉no.1

型到

00後應該唔識

個post好正，一齊出相支持吓先：

1）陳xx

2) xx琳

3）孫xx

4)

5) x少x

6) x欣x

7) 郭xx

8) 姑x

9) xxx子xx

10) 高xx

11)

12) 方xx

一齊黎估估吓

原來蔡少芬細個係齊蔭

補返
4） 徐xx
11）xx樂

Gd

11 古天樂

1.陳意涵
2.關芝琳
3.孫燕芝
6.嬌
7.Jessie
8.姑姑
方中sir

有啲料到
其他幾個呢？

蕭芳芳？

隔離嗰個呢？

開估 臺灣綜藝教母 張小燕小燕姐

哇，諗唔到，以為鄭佩佩嗰類

都有啲似

估唔到喎 又唔係唔似 但話似又有啲怪

點解細個會friend嘅，一個香港一個台灣

一齊做童星、拍國語片

啱啱呢幅係賀蔣公壽，小燕姐去接芳芳姐機

推

痴線我第一眼覺得係曾志偉

屌 又似喎

Twins 好得意

日本仔代表
佢今日生日

俾多一張大個少少